請大家唔好再扣高質量嘅達哥帽子了

不要說： 又想屈我咩？ 或 又想標籤我咩？
試著說： 又想扣我咩帽子？

不要說：質量即係mass
試著說：質量即係品質

同志們快來和達太祖一起學習祖國語言

達哥蝗語教室，經典重温：

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

~too be continue ~

推

達哥fans理論：

達哥＝香港人
達哥用某個詞語＝香港人會用某個詞語

所以
某個詞語＝本地用詞

達哥fans不願面對

pish

樓主加油 有一日你會成功

台語黎wor清🙄

咩叫蝗語？ 例如打的 嚴打 就叫蝗語 連仔成日將非本地常用中文字詞都當蝗語 off左尐😂

達狗又入侵本土文化

同鳩硬聯手對付達哥 樓主應該贏到

但如果樓主係鳩硬就

又要反又要迫自己睇

辛苦曬樓主

追擊達哥呢個神聖既任務就交比你啦

有詛咒咩

果然係達哥fans，台灣人講過嘅就唔叫蝗語

真係幫唔落
之前佢係咁講小三 已經好失望

唔辛苦

蝗語始袓太型了

越講越多

其實不嬲都係講咁多，只係班fans視而不見

可惜仲有大把人盲撐

贏唔到喇，達哥咁多fans

又幫達哥賺點擊率